彩演有跳舞叻+性格搭救, 彩領有乜?

?

有佢家姐

jyp

有隊友curry..

家姐搭救

有yeji

有我射精她

彩領有味

haha fun.